希望大家唔好俾父哥spin走

最撚好笑既粒水狗叫 世界情色王

最撚肉酸既肉酸狗叫 佩雷斯主席

好感動

25

你要記住 我、佩哥、禮志永遠係你最強大嘅後盾

你岩岩先係公海出post抽水

搞下氣氛 我點都撐你先

講得好

樓主突然間咁有 2 氣

佢收錢做嘢咋

我不嬲有2氣 乜野叫突然

完全駁唔到

樓主私怨狗

我覺得老鼠好笑d

肉酸鬧完老母再睇住梁凱晴似鄭弱驊張相扮狗食屎飲水打埋乞痴然後離開皇區搵nben接龍

樓主肉酸狗

好兄弟！講得好！

我實撐你！

我都撐你！

好波！

世清!

咪鳩up啦肉酸打撚死你

撐世清反肉酸

係！第一次聽人鬧自己老母肉酸！

世清黨

第一次認同肉酸狗呢條冚家剷

咁25 你反肉酸？

樓主

賓哥

我同你啲接龍屌打世清

係 世清啲接龍弱能到
真係恕佢軟弱

求下你 同世清和好

叫世清出瑞和叩返幾個響頭 我佩哥或者會原諒佢

做乜撚野求牠隻狗25在先 叫佢飲水食埋屎先啦

佢25你好正常 識時務者都會咁做

所以揀左做狗